====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le déficit de régula‑ tions mondiales (et non leur excès , comme le pensent de nombreux « anti‑mondialistes ») confère aux joueurs mobiles des avantages considérables par rapport aux joueurs qui n ' ont pas les moyens de sortir d ' un espace régulé comme celui des États .
Entity Name (Type) :: États (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
États (LOC)
Total entitiy counts: 1

